天下嘅老母係咪都一樣？

只要讚一次佢煮某樣野好食
(其實都唔係特登讚只係佢問到好唔好味隨口答ok)
佢就日日煮嗰樣野
不過我細個奶過一次野就學精左

佢同事就慘
唔知讚過佢煮啲咩糕好食
而家佢日日煮來帶俾佢啲同事做早餐
佢啲同事叫佢唔洗日日煮啦咁辛苦
佢反而越煮越起勁
真係鄧佢啲同事可憐
又唔敢話食厭又唔敢大聲嗌唔好

係
佢仲可以夠膽問日日食同樣既野唔厭架咩

唔係
嗌極佢都唔肯日日煮蕃茄炒蛋畀我

唔係 好鐘意食老母整嘅瑞士雞翼，叫佢整多d仲鬧鳩我食得多唔健康

請珍惜有個咁理性嘅老母